毒能之王岡田斗司夫本2028係咪已經痴能咗線

真實的戀愛關係CP值太低，以後試圖在現實中談戀愛的人，將成為小眾。

放棄幸福，就是幸福的捷徑😅

走前半步是天才